唔奶共 唔返大陸搵錢 支持示威者 對啲偽人有咩好處先？

咁多人屌鳩啲偽人奶共 賺大陸錢 咁你要對比吓
人哋出個微博 擦吓鞋就大把錢賺

相反 出咗聲嘅藝人 反而個個合作機構都驚咗佢，而且個個都驚一出聲就影響自己前途 唔單止畀大陸封殺 拍電影嘅演員，片商會因為封殺嘅連鎖效果 驚影響喺大陸嘅上畫唔畀戲佢拍
另外阮民安 除天佑 何韻詩 等等支持示威者嘅藝人就發晒霉
比較搵到食嘅就係杜汶澤

如果你哋想更多多藝人發聲，應該推撚到班深黃藝人上神台，你唔好理佢係咪搏上位，推得佢上去 就可以推返佢落嚟「eg:達哥」

我可以話阮民安係一個最極端嘅例子 如果連一個畀媒體稱呼為樂壇小強嘅人 都可以因為支持示威者上神台 或者賺大錢嘅話 我相信其他偽人睇到 會有新嘅諗法
同樣道理 擺買藍店 懲罰黃店 而家啲藍店都收晒皮

推

冇

唔會俾香港人抵制

冇得掛住香港個名

良知關錢咩事？見到唔公平既野要有錢先出聲？

喂大佬，你可以唔出聲架喎，同埋你出得聲即係你有立場或你認同共狗既立場啦，你有奶共都唔屌得呀？

而家個情況就係 冇良知嘅人就賺大錢，有良知為港發聲嘅就乞米，咁仲點對得住支持自己嘅黃絲藝人？

屌得。
但係我想話 唔啱嘅要屌 咁做得啱嘅可唔可以大力咁讚吓

當然亦唔排除有藝人借今次出聲拎光環 始終如果本來只係二三線 無大陸市場嘅包袱 出左聲拎香港市場幫自己 絕對利多於弊 不過我覺得hocc杜生絕對真心支持

之前有個post，話大j表態後話收入少左，之後連登仔就話佢本身有錢驚咩，又有人話搵少幾萬，都高過出面大把人，有咩所謂。由依件事睇得出，唔奶共，都唔好反共，如果想搵錢，如果唔係就贏掌聲，輸錢途

Hocc都發霉

政客嘅路上可能係向上發展，但係佢娛樂圈嘅路上就差咗啲

已經算係咁 2000頭個時已經上哂位一線女歌手 頒獎禮都坐第一排 拎哂獎

發咗聲之後就謝咗，我唔排除係巧合啦，始終呢行有起有跌